[I/A]NHN x niconico #COMPAS

＃COMPAS ～戰鬥神意解析系統～

本作是由 NHN PlayArt 與 DWANGO 聯手打造的合作企畫專案作品，是一款三對三的即時對戰遊戲。在短短三分鐘的戰鬥時間當中，濃縮了組合技能卡片來編輯牌庫、動作遊戲系統，以及戰略遊戲等眾多不
同要素。

本專案企畫是由 NHN PlayArt 負責開發遊戲系統並經營遊戲，而 DWANGO 則是負責讓在同公司經營的影片投稿網站「niconico」上活動的眾多創作者一起製作各種智財產品，以及搭載 niconico 智慧型手機開發套件等等，希望可以發揮兩間公司各自長處，同時進行遊戲企畫開發、各種設計、製作音樂，甚至是遊戲實況等活動。

而 iOS/Android 遊戲軟體《＃COMPAS～戰鬥神意解析系統～》則是一款採用「單場戰鬥三分鐘」，要和同伴組成隊伍、與其他玩家的隊伍來場三對三戰鬥，目標是爭奪配置在關卡上的據點等基本規則的即時制對戰遊戲。玩家還可以收集各種不同的技能卡片，編輯出能對應各種不同戰略的最強牌庫，準備迎接更多場對戰。在一場三分鐘的戰鬥當中，濃縮了動作遊戲、戰略遊戲和卡片遊戲要素，可以說是一款全新類型的對戰遊戲。

巴哈:
影片介紹:

集合眾多在 niconico 活躍的創作者

本作將會邀請眾多在 niconico 網站上活躍的畫家、VOCALOID P 來負責製作會在遊戲當中登場的角色設計、卡片牌面以及角色主題曲等等內容。而且還請到豪華配音員陣容負責配音，將會看到充滿魅力的 3D 角色在遊戲場地當中出現。

VOCALOID P：&#12363;&#12356;&#12426;&#12365;&#12505;&#12450;、&#12480;&#12523;&#12499;&#12483;&#12471;&#12517;P、&#12490;&#12518;&#12479;&#12531;星人、buzzG、164、&#12509;&#12522;&#12473;&#12500;&#12459;&#12487;&#12522;&#12540;、PolyphonicBranch、&#12414;&#12405;&#12414;&#12405;、MARETU、40mP

畫家：秋赤音、M.B、&#12362;&#12416;&#12383;&#12388;、&#12371;&#12415;&#12397;、鈴&#12494;助、&#12383;&#12414;、&#12385;&#12419;&#12418;&#12540;&#12356;、No.734、&#12412;&#12354;&#12429;、U井T吾、&#12426;&#12421;&#12358;&#12379;&#12540;、六羽田&#12488;&#12514;&#12456;

VOCALOID P：かいりきベア、ダルビッシュP、ナユタン星人、buzzG、164、ポリスピカデリー、PolyphonicBranch、まふまふ、MARETU、40mP

畫家：秋赤音、M.B、おむたつ、こみね、鈴ノ助、たま、ちゃもーい、No.734、ぼあろ、U井T吾、りゅうせー、六羽田トモエ

玩法幾正，留名

一場3分鐘部機熱到爆炸

係 應該同白猫一樣命運變ios限定

我覺得用手機玩真係好攰
一邊要向唔同方向行,一邊要望住周圍
仲要出卡,睇對面屬性轉屬性,睇地圖,cap點
咁細嘅mon 要同時又touch screen又睇咁多野真係好攰

整做webgame 用電腦玩可能仲適合

d卡原來跟rank逐層開
一開波冇留意抽晒d石仲諗點解黎黎去去都係嗰幾張

d bgm好正
V家

有玩法介紹 睇唔明

我都係 電話玩兩場就del左
轉落ipad度玩

我都係因為V家先入坑

隻game岩岩出 巴哈o個邊都冇乜資料
基本上過左教學再實戰一兩場就會ok識玩

當敵人係攻擊範圍就會自動攻擊
撳實平時就係蓄力技，對敵方塔就可以加速佔領(好似係)
將卡上推係出技，下拉係將角色變成嗰張卡嘅屬性(典型嘅火水草互剋)
角色儲滿氣上推係開大技
限時內最多塔嗰隊贏/其中一隊佔晒5座塔就會直接勝利

好難上rank D

仲要輸左咩獎勵都冇真係好仆街

好似幾好玩

抽野應該抽邊部？

第一部係抽卡
卡嘅種類會跟你嘅rank開放
啫係越高rank越多卡抽
至於咩rank有咩卡可以去返「備」到睇，一目了然
唔建議低rank all-in晒佢，因為會抽黎抽去都係嗰幾張
抽到基本野打到rank D再抽都唔遲
第二部係課金抽
第三部每星期一次免費11連
第四部就每4個鐘一免費抽
第二頁就抽角
係「勇」可以睇晒有咩角
冇話邊隻特別勁，睇你喜好
升lv會送卷，有就抽晒佢啦
重複角會開skin同角色專用強化石

暫時都係遠攻角色有優勢

我覺得識玩最勁係果隻機械女...

跑得快過小明周街cap 點,然後又可以開大技送晒對面返屋企

對到識玩真係好on9

事實證明速度角勝率最高

魔法少女真係
電鋸女勁
識打玩剋屬可以好高攻
盾女守點好麻煩打不死

要行到近一近先知對面咩屬

想問下隻game個會員有咩優惠

升人lv會多一樣會員獎勵
抽卡既E罐量會多d
暫時知既係咁多